220514
6147
Gỏi là một món ăn có sự kết hợp nguyên liệu phong phú ta có thể thấy ở hầu hết các đám tiệc theo phong cách Việt Nam ví dụ như đám giỗ, đám cưới, tiệc tùng. Là một người phụ nữ trong gia đình thì cuốn sách này rất hữu ích, có thể làm thử và thí nghiệm cho gia đình nhỏ của mình trước khi trổ tài trong các đám giỗ trước sự ngưỡng mộ của chị em trong nhà. Cuốn sách trình bày dễ hiểu, dễ làm theo  nguyên liệu dễ mua ở Việt Nam. Bìa cũng được thiết kế đẹp, bắt mắt
5
572238
2015-07-02 17:13:04
--------------------------
